Zij worden raadpleegde hun dorpspastoor, en het resultaat was dat Elizabeth Lavenza werd de gevangene van het huis van mijn ouders - mijn meer dan zuster - de mooie en aanbeden metgezel van al mijn bezigheden en mijn genoegens.
Iedereen hield van Elizabeth.
De gepassioneerde en bijna eerbiedige gehechtheid waarmee iedereen haar beschouwde, terwijl ik het deelde, mijn trots en mijn vreugde.
Op de avond voorafgaand aan haar gebracht mijn huis, mijn moeder had speels gezegd: "Ik heb een mooi cadeau voor mij Victor - morgen zal hij het hebben. "
En wanneer, de volgende dag, zij presenteerde Elizabeth aan mij als haar beloofde geschenk, ik, met kinderachtig ernst, interpreteerde haar woorden letterlijk en keek Elizabeth aan als mijnenmijn om te beschermen, lief te hebben en te koesteren.
